唔該商台光明頂快d換咗鮑偉聰

成個節目，由開頭，延續，結尾全部都係陶傑one man show，呀鮑個角色完全可有可無，時不時嗯嗯哦哦咁hea應一下。
你可以話陶傑講得多，無位插嘴，但呀鮑成日就算搵到位講野都er幾下先講得出，開口埋口係到話自己做過tvb編劇，跟住就點點點。
大佬呀，咁多時間係個腦到run一次要講咩，講得順d等聽眾聽得舒服d啦唔該。
又提住以前光明頂落過時間囊，乜乜乜續一應驗，真係覺得佢個款有d厚面皮，係到領陶傑嘅功勞。
有時陶傑見佢無乜講過野，就唯有叫佢講下資料咁，報導事實係重要，但更重要嘅係個人意見同取態呀嘛，唔係嘅我唔好睇新聞？

一開始轉一轉馮智政做主持係覺得有d唔慣，但聽耐咗，覺得佢同陶傑反而更加有花火。做下把位唔係代表唔可以say no，要樣樣聽陶傑支笛。有時都可以扮下假膠，9up下架。
再講翻馮智政認真起黎言之有物，就算比陶傑抽下水都可以嘻嘻哈哈笑幾下卸咗去，跟住繼續正題。
唔似得呀鮑比陶傑抽得應嘅時候就硬食，同時把聲開始生硬，聽嘅都覺得佢有d黑面。

再唔係嘅，搵呀bill chen或者林作依d“年青才俊”都好呀

樓主呢兩個月有冇改觀